我信錯連登仔取消左蘋果個app,今日安仔偷食單野我都睇唔撚到呀。

屌鳩你班連登仔呀。

有無link呀屌你

估唔到你都幾幽默

講真，食飯時個個攞住部手機講安仔偷食，我就乜鳩都唔知，佢地話你無睇蘋果動咩？

睇連登咪得囉

無link, 口講有乜用

link 啦？

個friend畀咗條link我, 點知又係要login先入到呀, 屌

咁點算好? 安唔安番蘋果個app?
我驚安番會畀連登仔笑

正呀喂，多謝巴打。

嘩，一齊去鯉魚門做乜?

睇唔到有乜所謂

睇唔到有撚得同人講呀？有撚話題呀？fd瘋傳緊，公司，朋友群組都瘋傳緊呀

連登會員頂多得三十幾萬
人地蘋果已經過兩百萬了

不要說了

食鮑魚

連登仔又燈

叫人delete 蘋果 d巴打去哂邊?